香港邊度有得買Solomon?

同問

仲有想問Solomon vs Hoka one
For行山邊對好著d

Salomon?

可以睇睇YouTube 有個叫roc tsui嘅channel有講呢兩對鞋

打得太多外國勢力
自吞膠十打

SALOMON

overlander應該多款不過偏貴

我想買 SAILORMOON 多 D

Solomon 我有一對型號唔記得咗 灰色有goretax
覺得唔算特別好 雖然一開始幾好着 好輕
但係唔算特別舒服 而且又好快有個位就爆晒線
自己推介Merrell 雖然重啲但係真心舒服

觀塘間間鞋舖都有接近7折

邊間？

就工廠區橋底角位果間都七百幾蚊一對, 原價一千左右

兩個牌子都有,個人鐘意hoka多d,solomon好硬,無咁舒服,不過保護性高d,但hoka著得舒服又輕,長時間行都無咁易攰
同好多人跑山而家都著hoka多
但你開post都問人邊度買solomon,咪買solomon囉

你去旺角CAM2 應該有齊兩隻牌子

行開山都知SALOMON伏

觀塘工業大廈二期action panda

一撚定係Hoka
Solomon濕少少就仆街

Hxskx?

Xt-6 advanced好似幾正
有冇巴打著過

Xt-6 使唔使買大一個碼